傳真社需要各位手足幫忙

🌟🙏🏻Admin需要大家幫手🙏🏻🌟

感謝大家尋日嘅幫忙，我哋成功收集咗絕大部分嘅P15表格，核查工作仍在進行中。不過，由於有部分被認頭的票站，因各種原因最終未能收集到P15表格(或表格不完整)，希望大家如有在手，可再幫忙提供。🙏🏻

❗️未能成功收集的票站❗️

港島：
A0701 堅摩 香港基督教女青年會西環綜合社會服務處
B0602 天后 勵德邨邨榮樓有蓋停車場
C2501 南豐 鰂魚涌社區會堂
C3001 上耀東 新家園協會賽馬會港島東服務中心

九龍：
F1101 幸福 旅港開平商會學校
F1801 荔枝角北 五邑工商總會學校
H1102 橫頭磡 香港傷殘青年協會賽馬會活動中心
H2201 彩雲南 香港幼稚園協會幼兒學校
J0102 觀塘中心 觀塘社區中心
J0702 佐敦谷 天主教彩霞邨潔心幼稚園

新界：
K0101 德華 雅麗珊社區中心
K0701 荃灣中心 柴灣角天主教小學
K1801 梨木樹西 梨木樹天主教小學
L1801 蝴蝶 五邑鄒振猷學校
M1502 廈村 錫降圍村公所
N1102 上水鄉郊 蕉徑村公所
P0802 廣福及寶湖 大埔崇德黃建常紀念學校
Q2301 厚德 天主教鳴遠中學
Q2401 富藍 坑口社區會堂
R1002 乙泉 救世軍水泉澳幼稚園
S1901 荔景 荔景社區會堂
S2101 安灝 地利亞(閩僑)英文小學
T0108 大嶼山 塘福鄉公所

#未能成功收集的票站

詳情請入tg問admin
@factwire_DCelection2019

推

Push

希望傳真社可以更加decentralised

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制